7111=0 5555=0 8809=6

7111=0
8809=6
2172=0
6666=4
1111=0
5555=0
8193=3
8096=5
4398=3
9475=1

2889=?

5

幼稚園數 應該比人秒

屌你老母

個位數既答案 亂撞都係十次搞掂你

55

我推理左好耐 (28+8)/9+1
所以2889=5

5，因為數圈圈

8888 = 8